正式宣佈雲加又贏!!!

26W 12D 0W

阿迷可以繼續J啦!!!

乜撚野0w

0W？

0W

26W 12D 0L
屌打錯

屌 咁都有得笑
0W

手殘打錯

0w

0w0

突登放大隻字比人恥笑

38D

樓主好可愛

屌大笑左

大大隻0w 咁都有得笑